澳洲籍男子涉販毒 被廣州法院一審判死刑

內地傳媒報道，一名澳洲籍男子被指販毒，星期三被廣州市中級人民法院一審判決，以走私毒品罪判處死刑，沒收個人全部財產。外界關注事件會否令本身已經十分緊張的中澳關係進一步惡化。法院的通告未有交代案情。報道指，男子2013年12月在白雲機場被捕，在行李搜出7.5公斤冰毒澳洲政府早前呼籲國際社會，就新型冠狀病毒疫情來源，展開獨立調查後，與北京的雙邊關係就陷入僵局。中國近日就發布「安全提醒」，要求民眾勿前往澳洲旅遊及留學。

2020-06-13 14:59:46

rthk tg

亮劍？

想去澳洲販毒了

嚟香港識隻popo咪無事囉

2013年，坐到今日

擺明砌生豬肉
我就一世都唔會入境支那臭西國

罪名係澳洲人

人質
外交籌碼
有嘢求就放人
交惡就撕票

中共=國家級恐怖份子

你敢查肺炎真相我就殺你的平民

亮劍了

澳洲豬仲唔快D用華為?

佢應該大叫我老豆係香港警察

咁就乜事都冇啦

記得投胎黎香港做狗仔

抵撚死

澳洲人，來香港販!

Push

前幾年都係有個加拿大人又係犯毒又係咁比人處死

非洲裔澳洲人？

其實支那都好失策，宜家咁緊張都攞個人質出黎殺。 其實根本唔會解決到任何問題，純粹攞
個人黎殺黎出氣。世界其實只會更加看清支那的流氓本質

可惜佢老豆唔係香港黑警

支那又乘機搶錢，話時話支那點樣喺澳洲銀行撳錢？

你D外國佬仲投資中國?連命都無尻埋呀

澳洲佬：尊重當地司法制度

繼續縮啦，打完二戰之前太安逸啦

*打完二戰之後

7年前...

澳洲immigrants仲多過aboriginal